(尋失物)天水圍Iphone 6s Plus

本人第一次借ac開post
尋日(23/12) 大約17:45係天水圍天悅邨巴士站跌左手機
(Iphone 6s plus玫瑰金,有hello kitty mon貼同待機畫面係隻鴨)，
手機入面好多同屋企人影既相，因為icloud爆左冇backup到
部手機對我好重要 已開左lost mode同報警
學生冇錢，希望執左果個有心人見到可比番我，薄酬

無錢嘅學生妹 有咩報酬俾到出嚟

你做左連登會員咁耐， 唯一一個主題就係失物， 懂不懂規舉自拍上黎先好叫人幫

扺啦 $8都唔比

連登有愛，咁多巴絲幫手推post
冇錢係指冇錢重酬/買新機，所以只可以薄酬少少
希望執到機果位人兄見到 聖誕快樂

Google photo 免費都唔用